堅雜誌：家長憂慮亂局失控 北區校長：小學暫未失守

藍絲刊物堅雜誌講雙非家長驚香港教育「教壞學生」，而唔俾雙非仔女來香港讀書，返大灣區讀，講到大灣區教育好好，又用光頭劉Sir送仔女去深圳讀書做例子。
呢本藍刊講到無雙非嚟讀係香港損失咁，我一睇到即刻開定香檳，係真唔嚟讀仲好，多謝都嚟唔切，最驚講完唔做。

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

通常我講雙非兩個字，都會加埋孽種

11.11 16:30-20:00
將軍澳單車公園有集會

好多港男唔爭氣，娶大陸妹

其實你明唔明咩叫雙非

我講單非

父母雙非來生，就唔好俾出世紙，咁就無人來生

係中共搞出來既基本法有問題，又唔修法
香港獨立後，新政權有權否定雙非合法性
所有雙非孽種要扣押去集中營做奴隸還債

雙非孽種係 d 支那婆個閪太臭，冇港男願意賜下龍種，支那婆只係同一隻支那龜公搞出左一隻孽種，又痴心妄想高攀香港人身份，所以隻支那婆就趁穿左羊水時候，用 689 搞出既自由行簽證衝過羅湖橋，乞求香港人可憐，港共當然賣港比佢地去醫院，隻雙非孽種就係咁樣係香港出世，好多支那婆最後連醫院數都冇找，隻雙非孽種就一世係香港乞食，要香港納稅人比醫療教育佢，呢批乞衣孽種多數係來自深圳

隔籬澳門都無呢啲嘢，香港真係捉蟲

香港不嬲係行海洋法，160年前已經係
鄧小平都冇要求過香港轉行大陸法
中共起草基本法，係有責任寫得清楚
條文要套得入海洋法系，以免要參考案例
而且當出現問題，中共迴避責任，拒絕修改基本法

有着數就唔改，無着數就改都改唔切

咁有咩問題？

即刻斬雙非

光頭狗係返大陸讀「國際學校」

講到錢，支那人醒到叮一聲
公立學校要納稅人找數架麻